CCL 按周升0.47%

gogogo

爆升揭開序幕了
受影響行業嘅人從來不是參與者

如果4、500萬9成都買唔起
係無儲錢

咁都有值唔值得既問題。

利申：已上車

450萬9成按揭
首期+開支 $630,000
月供 $16,803
壓力測試 $40,243

兩個人都供唔起真係問自己點解

上星期又話向下試170點
今個星期又話止跌回穩

CHING 幾時買？邊到？幾錢？

好似跌咗幾個禮拜
今個禮拜先好小小
noise嚟嘅
希望快啲過返180

搵得2雞仲要拎成4成人工供樓

元朗錦田北山水盈 天台特色戶以1657.7萬沽
新盤新聞
17:46 2020/04/23

由路勁發展的元朗錦田北山水盈，繼日前由中原地產促成洋房及分層戶成交後，今日再度以招標形式促成連天台特色戶成交。

中原地產高級資深營業董事方啟明表示，今日以招標形式出售單位為9座15樓B室，單位實用面積995平方呎，天台面積566平方呎，以1657.7萬元售出，呎價約16,660元。

cls
我都有間天台有ssd

我想問下450萬有咩選擇

因為香港疫情好返就升？咁兒戲？

新盤市場昨日錄得多宗成交，其中將軍澳日出康城LP6沽出3伙連天台特色戶，其中5座66樓D室，面積302平方呎，連336平方呎天台，以689.1萬元售出，呎價22,818元，打破項目早前22,193元的呎價紀錄，成為日出康城區內1房戶呎價新高。

笑下好啦 去到年尾仲有得升歡迎binc

大把啦，不如你講你有咩要求好過

依家上車真係唔難
但係好多低價盤都唔係人住

三月頭大西北，借盡按揭個價

都話香港樓市實升

邊有可能因為武漢肺炎
貿易戰,反送中,黑警殺人而跌

等睇廢西三寶上1000萬

This is Hong Kong

半山, 貝沙灣好唔好?

人人都做到九成咩戇鳩

唔係過壓測就做到九按？

你息係幾多

兒咩戲，好現實喎，定係你係天真嬌

之前跌 一星期好多時都係跌0.0幾%
一升就升0.5%咁濟 遲啲唔知點呢
港樓真係